「敵人分化系列」連續兩晚有人集中攻擊網上評論員

劉細良：「無大台」等鐵律能帶領抗爭行多遠？

今晚呢個post入面張圖
係YouTube度完全搵唔到城寨有呢個標題

我係YouTube搵城寨就咁既

跟住個post唔夠1小時即刻變熱門post
有大量既鬼幫手分化

重新幾肯定 果班評論員 係極支持無大台主意

分析敵人策略

分化

1.首先想標籤班評論員 ，令到群眾對呢d評論員憤怒

2.再分化一班支持者 & 其他思想不同既人

應付策略

1. 兄弟爬山，各有各做

2. 扔核彈都唔會切

3. 請不要回果邊既post or 不置頂模式

4.入返果個post起底捉鬼

本身睇左幾晚分化post都算，但點知攻勢愈來愈多，所以出post 去比大家判斷

比多d人見到

香港花生係廢陶YouTube channel

城寨 近日片段

同分化post果個差天共地

推

敵人別有用心
大家記住要有判斷力

Push

見到劉細良打手不願面對

定係你覺得長期被邀請上節目的廢陶
其意見並不代表劉細良? 甚至劉細良同廢陶持相反意見?

我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！